圍警總好正確，但係搞稅務大樓做乜鳩？

有冇人可以話我知做乜鳩？

公務員收工 政府唔可以正常運作

用下腦 稅局處埋好多重要paperwork

以為圍稅務大樓就唔使交稅？

出少句聲當幫忙

兄弟爬山 各自努力

你以為稅務大樓真係得稅務局office咩，名黎架咋

兄弟爬山

無錢，點買狗糧餵狗

人已經比上星期少人，分三條戰線做乜？

各有各努力 戰線一樣吧

多線發展冇衝突

正確

勿分化，勿篤灰，各有各做。

要續個政府部門圍晒！

理得人做乜
做返自己野

話你知都唔會明架啦

你唔同意自己唔去咪得
兄弟爬山

IRD D 人好撚忙 你地圍係出面影響唔到佢地

警察打市民仲想收市民嘅錢？

唔交稅

Ok
手足加油

兩點先去阻人返工
連登軍師

無官員敢出嚟
咁唯有搞你地呢個幫政府打工嘅人

好似要食飯

稅局收工, 開始劍指下個部門了, 癱瘓政府運作, 搞掂就撤, 唔係淨係政總有政府部門既。

佢食開屎
唔好怪佢

你班垃圾最叻就各有所做, 唔好分化, 兄弟爬山
從唔諗行動對錯, 應唔應該做, 總之就亂咁黎

如果你真心為行動着想, 唔該用下個腦諗清楚

不分化 遍地開花

下個地方
中銀總行排隊

依家打游擊

最好乜9都圍一餐
最好係有害政府有利市民

知唔知不合作運動係咩

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

如果香港無政府狀態會點？

我都係想聽下佢地搞稅局理由
今次搞完，結果出左黎，咪知應唔應再咁做

3432525， 咪就係

各有各做la

係啦都唔知做乜

政總有啲人去左果到返工

其實無問題 , 果度好多支那人申請證件

各有各做，咩問題都冇

政府工有幾可要OT

各有各做有咩問題
洗唔洗搭個大台俾你吹雞？

稅局真係真心好選擇

各有各做，圍乜鳩都好，癱瘓政府就得，洗唔洗同你解釋？

有無諗過要阻到佢地收工 會再有用啲

唱聖詩一開頭都唔知做乜鳩啦

兄弟爬山呀

笑咗

啊姐想攞藥都唔得

你就最撚叻啦
有咩辦法好講喇

慘在而家少人又做到嘢

多noise

唔俾正苦估到

俾你屌就有
咁快割席

各自努力

職員可以自由出入喎

提議圍埋各垃圾站，收唔到垃圾香港臭氣燻天逼政府屈服

天口熱咪嘆冷氣，交足稅架

分散行動,等啲狗冇得喺大本涼冷氣.

你仲夢遊緊呀？去邊要你批准？

隨便屌 但我想講咁搞法好快會失去支持
之前200萬人既努力白費

稅務大樓唔係淨係我稅局架on9 好多政府部門係入面

政總返唔到工果班人都係去稅務大樓臨時office做野

停止分化。分工合作，各自努力。團結。不指責 、 不篤灰、不割席 。
Be Water， 只要真心做實事，戰線和方法可以有很多。香港人一起同行。

敵方慣用招數： 分化，抹黑，洗底。
師夷長技以制夷

政府大樓既車(如處長級既車同物流署）出唔到去
有影響 但相信唔大

影響政府部門就得

學甘地啦

我想話律政禮賓法院稅局
呢啲全部都係啲可以暫停運作政府部門

就好星期六 日 公眾假期咁
政總 立會都停得 就知香港政府係想我地今次升級 做唔到效果, 不論本地新聞定國際新聞

喺香港 任何時候都要運作既政府部門應該只有
警察 消防 醫療

消防 醫療 基於人道同良心嘅考量 唔掂得!!!

淨返嘅警察 係較為危險嘅.. 我希望大家可以集中返我地嘅人手

不如做完之後睇下個結果，先再屌啦好嗎，依家圍緊，你講d 咁既野，散又散唔到，除左分化同擾亂人心之外，又有咩撚野用？不如你又用下個腦諗清楚

佢地話總之攤緩做咩都得嘛
分散吓佔領碼頭, 機場, 海陸空都你地玩晒
正苦: 我投降喇唔玩喇認輸喇

做到野咪得囉

討論下都唔得？ 圍警總出而都有post講點解啦
我問下洗唔洗要你批准？

不合作運動
遍地開花
令到政府各部門冇辦法正常運作

各有各做呀 有noise有影響力就支持

所以一開始話各有各做
廢鳩事有大台撚

查實政總唔開嘅時候
啲職員就係去咗稅務大樓或者入境事務大樓做嘢

咁圍機場仲好啦
又有冷氣

遍地開花

稅局屌嚟做咩

其實可以 個陣泰國都做過
就咁坐離境大堂就有noise
但機場弱點係增援難

放心喇得我地睇到 蘋果唔會報呢啲
你唔講就冇人會醒起

因為有冷氣

冇啦啲民意冇晒. 勇武都唔好搞九無辜嘅人丫

又唔比idea，淨係識呢樣唔得嗰樣唔得，最後乜撚都無做過，個個屋企涼冷氣指點江山，推翻政府指日可待

話而家民運係AI 冇講錯

鍵戰無得輸

去麥當勞買餐支持 美國

你嘅目的係咁就要準確地做，唔係地圖炮。

使唔使WhatsApp通知你？

稅局先係最好target，對市民影響細，得民心。引發埋下一波罷交稅運動，有半年時間慢慢討論

推

白鳩痴

林鄭月娥話過，大意係，如果港人主流民意使佢無法再做行政長官，咁佢會辭職。 [remark]
而家港人就係要使佢無法再行行政長官囉！

[remark]佢原句係好語言偽術的。唔係話主流民意就可以使佢落台，而係話"主流民意使佢無法繼續做行政長官......"大約係咁。不過我一時搵唔到佢呢條片。